緬甸軍警包圍大學 男子被制服照打頭扯頭髮（慢鏡重播）

緬甸軍警包圍大學 男子被制服照打頭扯頭髮（慢鏡重播）
Feb 12, 2021

眾新聞
57.7K subscribers

在緬甸第四大城市毛淡棉（Mawlamyine），警方驅散大學外的示威者及包圍大學，據報至少四名學生領袖被捕，及一批學生及示威者留守大學內。自由亞洲電台片段顯示，當地警方突然衝向示威者，現場傳出至少四下槍聲。其中一人走避不及被多名警員制服，卻遭一名無穿警員制服的帶帽男子上前揮拳毆打，被制服後再次打頭、拉扯頭髮、箍頸等。

片段來源：自由亞洲電台